失戀，有咩歌介紹黎聽下

we don't talk anymore

阿牛

傷心的人別聽慢歌

A lin

春秋

說好的幸福呢

失戀聽情歌 漏媒氣關窗

我的天
老了十歲
無能為力
遙吻
男孩最痛
只是太愛你
Hurt so bad

葡萄成熟時

dancing on my own
追光者(yoyo sham blue note版)

聽完會爆炸

rhcp - wet sand

喜氣洋洋

agger,
同朋友傾計好過

我唱比你聽好冇?

DLLM

過多幾年就當佢草㗎啦

最後的風度

琥珀色の街、上海蟹の朝

也可以

獨自去偷歡

忘情森巴舞

哭泣聲絕無意義

軌跡